(台測)偷天陷阱 狙擊生死線 魔法師的門徒

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.羅勃麥可是舉世聞名的藝術大盜，他只對著名的藝術品下手的作風，使得他一連串盜寶事件，都被世人渲染成極富浪漫色彩的事蹟，再加上他從不失手，因此世人對他的名號總是感到又敬又怕。一日，正在紐約展出的荷蘭名畫家的一幅無價名畫被偷走，而所有證據都指向此案羅勃，使得承包此畫作安全的保險公司極度的憤怒，因此這家保險公司的老闆決定設下一個美人計，派出旗下一名美豔保險調查員維吉尼亞，去誘捕羅勃，不料……

2.一位軍中最厲害的狙擊手:包伯·李·史瓦格。在一次任務中出了差錯，搭檔不幸陣亡，史瓦格隨後就退役隱居山中，直到一個名為強森的退役上校請史瓦格出來保護總統的安全，在深山中練習之後發現這樣的狙擊是可能發生的之後，史瓦格同意幫忙，還四處查看地形、風向、風速等有關狙擊的參數。之後動身前往會面強森。 他們藏在在一個空房間，總統隨即進入演講場地，之後衣索比亞的主教也進入會場發表演說，突然一顆子彈打中主教，史瓦格一轉頭，一名被買通的警官對他開槍，史瓦格中彈後逃跑。途中遇到一位FBI菜鳥探員: 尼克·孟斐斯，史瓦格搶了他的槍和車逃跑，之後被包圍時將車開進河中，史瓦格則游泳逃逸，途中用他在軍中所學的知識療傷，並發現他已經變成全國通緝犯

3.故事主要發生在當今現代的紐約。千年前，梅林的三個弟子之一的柏哈哲為了協助梅林對付邪惡的女巫摩根娜而把摩根娜封印在黑暗的牢獄裡，而梅林則被摩根娜與叛徒麥可辛算計所殺害，為了尋找轉世的梅林來徹底擊敗摩根娜，柏哈哲千辛萬苦，終於找到了他所要找的人，那人就是大衛。不巧，大衛在幼年時失手解開了叛徒麥可辛的封印。為了阻止邪惡的魔法師麥可辛通過釋放摩根娜來達到奴役人類的企圖

6 15AM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野

光復香港 時代革命

狙擊生死線好唔好睇？岩岩睇第一集